[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [445] 光復香港 時代革命

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

是嗰隻啦
但有拉姆嗰隻不了，唔喜歡佢

入到隊但只會計效益較高果個
同一個角色先唔可以入同一隊

求問點解你地有第二張燒傷符？
我四月先開始玩

二月情人節出過一次

個標題做咩改我GAME名

有冇大大可curry 克羅諾斯ULT團戰

一張都過到

35000戰夠晒過啦

我想問一下大家
究竟打真龍要有乜嘢資格

CMHK + 殘體字名

Sor 9 ry

但佢真係有玩

又j擊

冇

你舖頭還好嗎

未執

但打左幾次隊友冇啦啦死哂

有冇比人裝修

佢地唔係暴徒 點解會搞禾

你個隊冇死人就可以3冠

ADD左你TG仲未拉我入GROUP

谷主可能覺得你未夠班

想問下係唔係clear就夠？complete除左多10石有冇差別？

打迎擊戰換卡(真龍抗性卡)

最緊要係涯到入埸第一下傷害

成2萬4戰 5屬真龍任你玩了

好串

新手想問呢隊水隊打寶龍16lv唔夠打 應該點改好？

打下咪知

有無ul團？

想問下 一隊洗唔洗1支攻擊 1隻防 1隻輔助咁樣？
跟定係全部跟維基 用曬排名高個d就得?就算4隻都係輔助咁樣

Ok 如果打活動呢?

有無人覺得依家龍肥越玩越累
越來越hardcore,少d時間都玩唔起

未出真龍武

諗起真暗都未開始,下個禮拜又出新難度真龍
好攰.....有d想轉hea玩mode

Ok

我都休息咗一段時間

其實唔係佢活動要打稀有buff會多好多時間

想問活動個??任係咩
可以係咩網到搵到

聽講禾大佬又拯救世人

呢排真係太肝,帝國肝完肝buff,buff肝完肝錢,然後又要開始試真龍,下禮拜又出新,打到有d反胃

巧彩禾日日都忙唔得閒玩龍肥

hea玩休息陣先,有d頂唔順了

135 6470真暗

-2-2

仲未打過

真暗其實點打
佢鎖兩隻打一條直線次次都秒4隻

即係克咩野加女主加2隻克屬打手最好?

建唔建議入坑?

好 謝謝

仲等D咩

咁咪最近果兩隻都當自己坦引頭囉

啲蜜糖就嚟食完

有冇大腰 一齊打克羅ULT團體

個個ps4
矛人上黎了

有冇大腿一齊刷錢錢

Saika

Saika唔係大腿
S巴1億咗未

啱啱玩番 想問有冇邊隻有用

唔識答 差唔多隻隻都有啲用
暗槍 火刀 水劍 光劍 應該比較常用

唔該晒巴打 但新嗰兩隻暗5星係咪廢廢地？

有人話新暗短好勁
我無用過唔知
等啲大佬答你

終於搞掂埋最棘既闇寶龍
仲剩10秒 呢隊應該輕鬆打埋火水風光寶龍

打光寶龍打到20比條寶龍打死

見d人都帶隻火屬角落火鳳凰補血

無晒人 想分喜悅都無機會

快撚D啦屌你老母

邊有人會寶龍玩回血

好耐冇食過咁豐富

37蚊有埋凍飲

個盤係整到好似好靚好貴氣,但實質屋企樓下買得齊既野

因為真係屋企樓下冬菇亭食

想食

未 完之前會刷好
仲有巧多蜜蜜

想試下用劍打真暗

我冇朱古力卡都係要收收皮先

有朱古力王子可以入場?

雙劍短刀
劍既工作好似簡單D
真係玩唔掂短,就黎俾街場班友黑名單禾

王子都有用

速刷,用極速BK2次黎避曬D麻煩位,其實係得,不過要同自己友夾先得
禾只求每個禮拜開3箱,依家用短練次次1分鐘就死左,練唔到野

搵大佬一齊刷咪得

問題係D大佬唔知肯唔肯陪禾練

冇朱古力卡冇得練

差3lv暗寶寶先打晒

牙肥幾時教禾打真暗

邊張係朱古力卡

而家個新打法禾刀未玩過喎
諗住帝國完2倍先打

刷BUFF 係咪初級巨人狂刷最好 仲係得兩個 打飛機都無力

自徒第一日打到兩個BUFF 之後就無再跌過 屌 真係有報應

就嚟有四甩精突邊隻好
X係已突爆一隻唔會突
O係已突爆一隻可考慮

賽蓮唔係勁咩?

Ult 單人點過 ai 兩野就死 控唔到ai

水嗰隻

忍2號就點都有用既
一係忍一係賽lin囉

屌係喎光黎嫁喎，咁all in忍抵玩

抽極都冇水 下次再allin都應該儲番四甩了

係喎冇留意

2隻都有
突咗光嗰隻

我唔係好忍心突光果隻

你都冇留意
光嗰隻係加咩

下隻突水技 再下隻忍 再下隻利維

過曬寶寶既話我會選擇留住先,要用先突
BTW,拍祖祖同隻芙蕾亞潛力大

點跟

竟然無人提議突老夫

呢隻用抽重覆突

突如其來嘅晒命

死鳥

未 暗寶寶差把武

我得咁少

新短加局長輕鬆打曬全寶

你玩遲人半年緊係啦柒頭

高超真火係咪上幾次bog就會唔到
想用水劍教官

SIU4

Sorly lo

如果我有得晒命...

咁快就突咗條真龍
我隻真風仲係0突

諗住用肥婆打超級真火，水貞duck配合斧卡仲唔爽爽子

抗暈

對上幾個月都係hea打真風
宜家有咁上下建先夠膽打其他

突爆左真風啦?

真畢了

新手一問 五星武器係咪一定要整出黎？我見要升到100lv要整五把咁多

突埋水果隻咪冇問題

快我咁多
建築差8lv同2條真風龍

冇爪爪升真光建

慢慢黎

差一甩石

課

有冇真暗短刀豬豬團速刷？

上月2石都冇課了

課返3個月補數

買2x/體力冇哂黃鑽先再課

整邊把虛空武打真暗好

All

整咗v530短短

玩唔掂短,想睇下呢度有矛人帶我練劍

鹽濕仔

一直等緊佢畫camilla

禾刀唔色

禾法國 禾未打到人形solo所以開唔到任

打

巧麻煩 禾得3buff 刷咗陣初
都係想打錢錢

有無漫畫好介紹

新手除左刷活動之外，體力可以拎黎刷咩？
依家我暗隊18000左右戰力，光13000戰力，其他未練，我方向應該係點
愈玩愈搵唔到個方向，感覺好似係單純不停刷活動咁

9600萬,收左工鳥

錢

跟活動行 冇活動就刷下迎擊

真龍 寶龍 建築 武器

過到solo+團戰有一粒晶喎

佢諗住RT中100甩龍晶

過兩日打咪得
冇理由同錢錢過唔去

Joker 真係好睇

依個時勢好啱

絕望

係邊個迫到咁樣，根本唔係1日既事情

連續三日免費抽出左三條新龍

bye

技傷龍係咪應該留俾有3招技既角色用?尊係咪應該用返攻龍比較好?

開心左幾秒 好過冇

暗隊這樣組ok?

爭咁多?

點解冇左星宿？

禾個仔見到我有虹佢冇又喊了

團戰期間無星宿

曲線

得兩個uff

新暗法好唔好用

我都係

克乜野表示

中光賽連

想知用咩符好

我0buff 過

咩隊

禾都咸啦 5.5%

Hell 係咪以個高手加埋先可以破到？我24000戰力（連buff)加幾個30000戰力既隊員打都輸，佢一出毁滅宇宙個畫面就等於輸左？
同埋20000戰力要求果個ultimate 活動關卡我係咪暫時都唔洗諗？

原來真係可以1隊打0西 5屬寶龍

HELL可以R高手幫你打 例如S大大 係度開房叫救命就得

ULT要打左單人先 如果差好多我覺得可以直接跳過 差唔太多既話可以刷多D稀有BUFF搏下

有無方法易D出BUFF

洗白塊面

點答牙

想洗

只要你打嬴ULT多人就會出稀有BUFF

答努力啲同應得㗎

呢D真理黎 唔洗講大家都明

冇出到

莉莉可以進房間嗎

每日十抽又9銅1銀
唔歐唔非

今日有new暗法
不過已有維洛同法克
唔歐唔非

啱啱都打晒ult
街場有人carry

有冇人CARRY我短開埋果兩個箱

套獸道CLS

開

1buff都過到喎...

我都係街場俾人curry
一take過

開JER

想搵代打

初見唔識打

係咪唔好爆咁快

1字爆就得

我應該拎哂資源練死一隊定係隊隊練d 出黎好？
依家我放哂d 資源落暗隊度，方向冇錯？

睇片好似中牢>BK解牢?

咩色都要升
唔係下次HELL又係搞唔掂

YES AR...之後4衝變3龍

刷下迎擊 聽日先試下

有人carry 龍型？ 得個爆傷buff 非洲人

趁刷錢分解哂d 534好唔好

唔覺得534會變垃圾 534上544應該合理?

咁得老屎fk先玩到wor 咁多星沙

應該直接出古戰場武器

覺得530上540 534上544 如果唔係買鋼玩家咪笨柒

就黎GUN唔到,龍肥可以轉放置驚

一把544要175星沙

等緊整544光劍秒殺真暗

帶我開箱未

bk前開利維坦唔洗開技轉返家康 入bk上刀傷要有濕身同火燒

野團短刀豬豬都2分鐘

我自己都未正常過到一場正常版既真暗
尋日用短入去試左十幾場勁雷,無場打到條龍過到一半血
想放棄短用劍,但要搵人陪練

有冇配置睇睇 符嗰啲

禾可以陪練

執

好忙
反 抗

有人得閒帶我短未

未打過

個個都短刀豬豬
光槍矛人要了

求幫我組隊打5屬寶龍

點解我用同一隊打光卡左係32

我有隻新暗角

課金係咪淨係課龍上限就得

無克乜野同無光頭無家康難d喎

基本上係 想快少少就買埋大馬

一週年嗰個推唔推薦

5星角必中就冇咩用 5星龍可以搏下技傷龍
你可以同龍晶包比較下抵唔抵既 我就198果個冇課 其他課哂

All safe?

課咗318角+龍
其他冇課

想問下大佬
我用開光短
如果真暗雙劍係咪要轉晒兩張都係攻符
即係短符 + 最佳表現?
平時夾開短刀槍補
不過今日街場多左雙劍場

今日又唔歐好非

All in忍

打咗3千幻錢錢 算

今晚帶我未

姐姐帶你飛

-2箱

幾典

禾唔識短刀劍劍喎

9

求curry ult團戰 685 1467

963 9907

新果三隻暗角同新暗龍如何

想請問法克用咩護符最好

返到屋企未

安全

2技要 3技睇情況最尾可能會用到

上壘樓下好多狗

四葉？

咖哩我

咖哩禾

-2 盟房

-1

沖埋涼教我打
等等

維巴你把刀呢

有無人carry真暗2箱

都係要過關房,無練習房

boom gay

硬得濟變唔到龍

你地一個硬一個軟

岩岩街場同一場

有冇人carry 夜ult

有冇人光復我個真暗X2
佬呢

是咪過左個場

你唔夠血又要逃票點打

佬唔要我

唔對路 應該要打巧耐 禾矛時間

男主要幾多血先可以打真暗？

好串 唔帶我新仔

幾時先有得練習,個個都剩係想過

我未打過

開未

啱啱返到屋企 手機冇電應唔到你

你要過唔阻你啦,要練隨時今晚係白打,禾真係好渣

開未 我都未打過

我打到咁上下過唔到我開其他箱都得

短刀劍劍?
禾唔識玩短,已放棄

我得短

咁你開

5840341

重加強

5星暗短同5星光龍開唔開好?
首抽有5次

.GUN

放慢左S2?

牙熊用錯符牙

好難打

想棄了

熊你要變龍

淘個ac啦 會玩得開心D

唔夠傷既

熊都無變龍,緊係唔夠

好

S2 爆發防擊飛 S1 變龍開技 AAAAAAAAAAA

我是智障

有FEEL了

唔識閃4連龍車

機會嚟喇

有冇新手場

光寶無法克點組好
只求過39

125 8742 ult夜求carry

鳩跑算

唔好一字了 都避唔到 鳩跑啦

完全唔識4龍車,要點搞呢度

灰jer

即係咩

鳩跑

全部喺下面啦

岩岩果個位又點搞?

後面呢度點打

要搵兩個企遠少少

OK,打到果度我企後

我同你企開少少
暗之奔流之後

成班自私打幾時肯帶下新仔<我

弱左小小

我垃圾拉錯位ONLY

視角問題,同佢地3個企埋左一齊先去你果邊

未出牢唔好手完BREAK

拎咗紅十字就變龍頂

FEEL到S大大怒氣值50%

禾一早過咗

熊yeah又 curry

冇人侵禾練真暗

me too

比車撞既反省下

唔好企屎忽

坐牢target最遠兩個
噴毒target最近兩個
好似係

唔想阻住你地了

有無發現死極都係禾同你

追住個龍頭好易睇到撞邊

由條龍亂撞唔係會更難打咩?

固定位你地兩個都避唔到
仲想固定?

100%啦

有沒有手把手光劍教學

其實係咪好似拉頭咁，拉去六點方向，之後就可以前後碌咁避？

都係唔好貪,果度專心閃算,慣左先拉同一方向

係,但打得少,仲未習慣到個時速

好兄弟

Siu jer

搵最底唔係易啲咩

寶寶:2
熊:1

係,問題係我地咁都閃唔到,人地係拉曬4次同一方向等佢撞牆

佢未準備衝你就碌走 = 靠害

牙熊應該都無睇跟住呢度4燈要點打?

熊寶寶

冇睇過片

佢撞牆歪左照食到,我已經閃左旁邊

開ps4先 Sbaba party live teach me

咁GG了...第2次4燈,我同你要變龍,一人打一燈

原來打寶龍要玩毒....依家先知
想問4隻都要毒嗎?

11點過唔到,唔挽了

對住佢個頭碌兩下咪得

撞中咗一下試下禾幫你地回血?

唔洗,禾要練到唔中為止
次次都HI邊既,明明碌開左

碌去尾啦

其實專心閃唔貪係無問題...次次都想貪一兩刀

面對面咁向前碌兩下冇死
唔好左右碌

前後啦

好,試下

又真係得,THX NOE BB,4車應該OK了,慢慢練到過

無見過人玩毒 見人係玩燒傷特攻

太易玩了

插旗

LAST果下時間掌握錯,碌快左

熟手

有冇真暗練習場

S大大就黎頂禾唔順鳥

又話唔貪

S大大對禾好唔友善

果個一字橫要點頂?

你/熊爺變龍?

刀開龍接

應該係

仲打唔打

OK,我留龍頂果下...

見到啲希望

有理由相信唔夠佢地搶

繼續啦,我講下...練多陣應該OK掛...

盟房

正常係我變龍頂4燈,然後下一個十字刀變龍頂,然後極速BK佢就收工.

ONJ個位有人

寶寶練緊

開盤

熊比車撞

寶寶比車撞

錯

冇得練

好
爆冷
S巴死左

我開始識4車了

我害死左佢,應該我企後接綁

未試過用刀打到果度

仲差一箱

-1箱

打個CODE出黎 我睇唔到

果度我未熟,太心急上前,應該等你接左後我俾人綁

774-5730

..

叫左你平時唔好推D廢老出馬路架啦

食左個屁添

第2次4燈我都係要變龍補,唔係好似唔夠血

加加好友
6747 -4171- 698

沉迷踢fifa
驚都冇乜開了

以為寶寶拉口水
望左眼見佢企到好遠

你拉啦

唔記得左.............................................................................

跑唔切返去

我拉,下次會記得鳥

BUG左?

你bug咗 313-1768

比CODE寶寅

街場過到

射歪左

咁都拉頭噴禾..

藍屍醉酒小妹一不小心倒地不起

FEEL到開始熟了

又插旗

你刷活動/迎擊果陣可以盡量R會加得快D

WHY ME

刷帝國高級換左真龍符係咪唔洗再刷高級

點解你會死左

做得藍屍多比皇天擊殺

12點都過唔到既話叫E巴入黎打

收工
聽日仲有3場

識了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好彩NOE見到我無龍去左接,唔小心食左下屁

聽日2點100% 3場

4龍車識玩後,好似都無邊度難了,記得邊個要接一字就OK

多謝S巴同NOE妹陪禾同熊練左2個鐘

正常打可能都係唔識打就真

Sbaba 用口教我打
射左了

屌唔叫我J聲

咁體貼既咩.. 用口幫你

DC出黎出去都係JOKER 同QUINN

2劍1槍1短係唔係目前最快?

134

短刀劍劍

遍遍玩左補同弓
D野只夠2把v534

打錢 拆

呢隻ON9 GAME係咁斷線可以點解決? 以前都無事, 最近呢個活動狂斷

未斷過喎

聽日先開始番真暗地獄

打主線打到想訓

仲未練過

必中龍出精德

我198個龍必得包都係出佢
所以我決定黎緊半年都唔課金制裁龍肥

仲未抽到風技龍
而家要用家康打暗寶最後20lv

小弟買左個法克初始ac玩左2日,課左一周年包,想問下各位大大點樣發展好
暫時剩係用4隻暗黎刷野,活動換左把530魔杖比法克,升到532,用初始D覺醒之露睇個dps排行榜整左D突滿護符,驚買錯唔敢再買龍升左忍70lv,新暗龍70lv

另外想問活動金章打滿5000,銅銀洗唔洗打滿

活動打滿

發展都係跟活動 同 日任咁去
有x2獎勵就打x2獎勵
你個帳幾靚
同埋15號前盡打寶龍 打得幾多得幾多

同樣既符唔洗突咁多張wo 食太多露

銅銀金都農哂佢 有辦法R到每日一hell最好都R埋 完左活動推主線先 跟住農虛空拎哂上面果埋野佢

風刀 火弓 暗短 法克呢4隻可以打哂5色寶龍50lv

聽日2點就完錢雙倍 可以打番500-1000萬備用

唔係wo 活動都唔急 建議你可以瘋狂刷暗迎超先 打d幣升住建先

而加有700萬,暗迎刷章刷左600個到
D龍唔知點搞好,得一隻忍,驚升錯龍曬左D材料

暫時技傷龍opop 除左光未有 其他可以升
咁錢暫時ok 因為你冇錢龍所以唔洗刷錢住 之後先

迎擊章同幣就唔嫌多 半年一次雙倍個個都鳩刷

刷得越多賺得越多

有冇人一齊練 或者carry 真暗

hi 小弟我想入坑呢隻game 請問師兄推唔推薦買帳號開波?

買帳=慳10K↑

要抽多隻忍比暗短? 而加我有水,風技傷龍,到時比風刀用去打寶龍,平時要出4隻去打既活動,例如暗牧個D要配HP龍?

另外想問+值比邊隻食好D,見有+HP+攻擊

加蛋我車曬落克拉兒度
冇乜所謂

而家抽忍就難D 一係每個月買龍晶突破 一係等自選 一係等龍pickup

奶係玩hp 不過隻暗牧特別d 30血30攻可能會好d (真暗/暗老夫)

你應該得好少+值 未打寶龍真龍HELLULT應該唔啪住都得 或者照啪落暗法度 不過到時如果要拆既話+1要2萬

差d出咗門口

出左

冇咁早出

陪老公飲茶

講緊我

THIS

is

Great

用水性油 塞晒槍 轉返用油性 無塞過
但係好似吸太多天拿水 個心口好似比火燒咁

加加好友
6747 -4171- 698
水主水主

真風 單刷好 定 用毛毛組隊打好...

齊角齊龍，爭二百幾粒滿建築...

thanks巴打

終於番到香港

係咪應該有獎勵箱就打高級
平時就超級

boom gayed

咩事遲咗

琴日黨鐵全停 所以唔返黎住wo

巴士佬怕咩冇黨鐵

以為你..

Ab

我屎眼無事

直接空降屋企

到底出咗咩問題

咩龍咩符

有curry未

轉咗用忍都打唔贏 隻忍3突 武器得刀係534

90打唔嬴

單人？

buff幾個？

兩個

我打嗰時好似0個

打多2個試，應該過到

代打ok?

有克乜嘢

唔出

一係補轉4眼仔

無 但係有暗劍 無補血又驚死

4個buff

如果連大龍都過唔到，夜你更加唔洗打
即係可以放棄呢個ult

唔死應該過到 差一粒晶突忍

禮包課左？今個月有3甩

戒咗課金 除咗必得

咁你唯有繼續刷buff

好非 歐晒去其他驚

今個星期有冇開箱真暗

我同嬲巴打緊喇仲問你去左邊

等緊2點S大大CARRY

刷buff面對現實

刷到好頹

想問下打寶龍風刀應該升左定右

左

呢隻6星改唔改上7星 食咗佢好 無計用 但係肥大化咗好似幾勁

一叫完天滅中共又斷線

我D7星呢

唔知大佬們會唔會等高難真龍出先打
冇人curry我真暗開箱

想問下雙劍真暗團
劍帶朱古力同咩符？

你抽唔到牙

有新G料，稀有buff大up fced

三姊妹

三姐妹識用既話可以極速儲2次S2

有冇人一齊試場 我光主

2點開箱?

唔留箱真龍高級？

點打牙

真風高級瞓住過啦

有冇得預約瞓地位

跟S大大

第一水好似係開真火?

大洋君主 水技龍Ez

我覺得高同超應該唔同箱

超級真火 高級應該全開

打撚死人咩

三野射落去乜龍都死

射精浸死木木

咁想問下師兄有冇推薦有咩角色必買架 唔該

多石 Fes暗法 fes光劍 火紋水槍 +多技傷龍+多角多龍

龍胖雷姆=莉莉

大家都好可愛

真火有冇人打？

有冇同盟收人啊?

有冇雙劍真暗

有冇慢刷真暗開箱

++劍

寶寶開箱定等下開高級?

開左2倍了

唔是喎,2倍可以留到高級出先開都得,不過我覺得應該分箱

但我係槍喎好似唔啱key

我有短同刀但無乜+蛋同埋唔識玩

唔識慢刷 金魚腦淨係記到真暗3個動作 會死人

係咪已經無人打真風？

光槍是咪沒人要啦

矛場,晏D先算
唔識打正常場,打唔到街

收到風, 萬聖節會出真人權角, 光槍可以收返埋

想開箱

開左真光

短要幾多+蛋先可以快刷

公海好多post第一句就屌人老母
做乜鳩

V534 68-70戰咁上下

有人快刷真暗？

咁無了
各+100得66戰

差唔多姐可能

記錯 64先啱

同柒頭樓主係咪差唔多

禾隻男煮用V534依家6974

打ultimate 有冇隊or 打法 介紹

打法:搵S大大幫手

用7粒龍珠召喚s大大

右個限制大 要S2>S1 模擬都係左高D

唔想拆慕慕同光槍啲加蛋

等超級出黎先叫啦
不過慕慕照理可以直接拆

唔拆慕慕加蛋

過幾日可能唔得閒 開咗先

發覺真暗D短爆得太勤力成日都做唔到BK拆牢

點都係死

唔夠傷
似似打到大爆炸

次次*

咁你停手咪得

睇時間留技打大爆炸前個下

星宿係火山龍

幻神們又要出山了

盡停左

有冇起勢咁

係時間掛返個火山稱扮老cf

雙s bra咖哩

真係淨A唔爆先岩岩好BK到

好耐冇同維維維維打真風

好耐冇同維維維維玩過

想睇台

你可以11號打到真風534先停

而家我大香菜仲打唔打到真水高級

用4星果隻仲好

抽唔到禾就唔信你照用姐弓

LLC

死左啦 實俾俄妹踢走

有冇大大可CARRY真暗

一唔打真龍，d毛毛就無地方用

巴士佬噝邊

3個箱都16甩
突一了

又自私打

而家啲毛毛都比真暗

其實應該突滿隻真龍先定升滿座龍建先?
利申最近先玩返 真火打後啲真龍都未打過

條龍除左用黎谷下戰力同俾奶之外都冇咩用 睇你有冇需求

街場無人識打雙劍陣
noe妹同s大大呢

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

咁我都係升龍建算
同埋想問水光暗係咪全部都換張真龍符好啲?定係有邊隻唔洗換?

依家真光應該幾地獄下，識打果班克乜野應該都畢業曬

應該可以換哂佢 黎緊出真龍高同真龍超

禁大獲
我隻隻未畢業 都唔知打邊隻先好 星期5仲要出超級

真暗出前一個禮拜已經成日撞到d唔識放陣既克乜野

感覺上會俾人後追 例如帝國咁掉落大增
所以已經刷滿中級真龍反而蝕

新果隻暗法係咪無用
食紅aoe同灰aoe都係會CC訓低 輸乜野出
巴哈連提都無提過佢

多幾日出高級，好明顯要用v 武刷

之後再整真龍武，打master 級

星沙武變垃圾裝都似

開高級都唔開虛空兩倍比新手進進度

唔信會咁搵笨柒

收到風 打幾百場先整到1把

真龍武唔係要星沙武or V武進上去咩?

未知會點出 淨係有講真龍武最勁 而且要星沙武黎整(係用黎開條件定直情當素材?) 但如果淨係530就整到既話咁即係撚鳩每月買兩條大馬果D大佬
所以斷鳩估530上540 534上544 類似咁會合理D

有齊4隻龍絆角
差法克 究竟課唔課白金好, 諗住只課一次 新手包
定之後等另一個白金池先課
依家抽好易重覆, 但中法克就爽
之後抽就唔重覆

去後樓梯噴野真係好正

冇法克 第日條路會好難行 自己諗

我就係例子

有無n賤撚可以教我點樣係三日內學識calculus

搞掂3箱

算把啦得3日

去小販度買魚蛋
啲人拆緊站 有手足買魚蛋
個小販話 前面有警車小心啲呀
貴都照食

暗寶龍卡左喺47
用家康, 女主, 法克, 天才弓
試過家康換光頭佬冇技傷龍仲差左

你又話2點打，等到返工都未有場

有技傷龍冇光頭佬

課左 失敗唯一機會都無埋

女主換光短

睇就話要齊 v 同 星沙武黎開真龍武器要求

講到真龍武應該係裝備用黎打之後出既新6boss

諗起GBF要肝方陣武器 開始到龍胖

新手係咪一定要整434先
用520會唔會好廢

434=52 2.5 不過52通用唔洗煩

有光頭無技傷龍
打寶龍作用大唔大? 用攻龍會唔會差好遠?

邊個光頭

龍肥po回復平靜了

巧爽爽

呢隻

街場係咁同一隊人打咗好似成個鐘真暗

仲打緊 唔捨得走

唔突爆唔差太遠
用住先啦 寶寶冇技傷龍都贏到

ok
光暗特別難打見人有用呢隻打光暗諗住試下

成日自私打

就嚟2突了

大爆炸個招技boss會轉風屬 換隻火角或者火龍 好易打

打咗個半鐘終於有得休息

次次都係咁
慣了

唔好意思阿 因為我斷斷續續咁玩 淨係上線抽下野咁 依排想放鬆下玩下 睇完新手FAQ 都係唔係好知要升啲咩會比較好 可唔可以幫我睇睇 同堆想問下活動可以換一把五星武器 上網做左陣research 係咪都係換光劍/火槍/水杖 比較好？ 唔該哂

玩落去咩武都要整530 你而家整咩先基本上冇咩影響

去晒打波打躝又冇晒人打MHWI了

喺邊度

玩刀傷就試多幾次啦
都係搏運姐

好 咁有冇話集中資源升邊隻人仔 /屬性先

5星角其實全部都升得 起碼可以全部40環
有活動盡量打 每日都開箱 推下主線你就知你要升咩
佢活動會係咁轉色 唔會話升4隻打哂

未打過真暗
升男主定4星刀好？

想問下 除左主力既武升530
其他升v530好定 434好

係我張床到

係我權底

GTR係黑警

下

你拉左巴士佬上床仲踢左佢老婆落床

佢12點幾話出去食lunch 食到而家都唔見咗人

無事無事

食完lunch食女姐

中

兩日冇清體了

雷姆

佢話屌你老母

有鳩

塞爆車屌你臭西govt

今晚翻身埋隻10年前嘅公仔先 噴油太好玩

冇伐由係咪冇資格玩局長

買咗隻機械七星俠唔識上色，幫我上埋ok?

?

幫佢答ok

要搵佬

得雷鷹係咪唔好霸住個刀傷位

琴日開張枱去後樓梯噴 比保安趕 但係無理佢

冇乜所謂
熟手就得

試過用黎取代家康打寶龍，無論雷鷹定熊貓效果都唔好，刀傷同出技傷害都差一截

唔記得講
其寶target寶水高級

勝在穩定，出技又快D，又唔洗曬時間開2技同武技

如果有技傷龍係既

熟手d應該差唔多

S bra真水玩咩唔記得左

家陣入坑好唔好

仲有兩日金獅子

我小薯咩都玩下咁

Curry未

好呀

自然體毛刷下虛空料先 分分鐘要整多幾把打各屬真龍

買

而家入坑送70抽

等你curry

第一隻超真火可能要真水武

隻fjorm唔知重用唔用到

爛啦臭雞

塞車塞到癲 用4星黑人刀打完光寶50

勁

將軍澳果到

塞到痴線d 車唔郁架

點睇之後點都要用補，應該係出頭天

好好呀 而家幾舊水買個齊角acc
好過自己課幾皮野

係咪去8591買

唔怪得食完lunch之後唔見人
原來塞到返唔到去

8591 = 貴版淘寶
貨源可能一樣

我唔清楚呀 開服玩 無買過
不過呢度好多巴打買咗 等佢地答

應該係一樣

姐係直接TAOBAO買?

係 可以睇下有無心水帳

空中巴士

想問依家玩真暗用咩最易上手？
劍 短 補？

8591=比錢人地幫你淘寶

G 大 lo

G大佬

街場真暗成粒鐘都贏唔到一場

兩位G大佬

想問下是咪留箱等真火高級

大佬有冇掛住禾

小薯自知打唔贏高級
尋日開晒3箱鳥

冇留箱

呢s大都咁講 咁我點算

S大佬

s大佬

真火補是咪得肥婆

世界第一......

留箱啦

真火識打快刷only...無人陪我玩鳥

慘

齊職喎

fes差慕慕，抽唔抽白金好

s bra都有啦

mo

各位大大carry我

高?
唔係有個超級咩

確...

下星期先超級

禾已經開曬真暗箱
尋晚跟到團極速團3場就開完

磪...

同佬打唔用補 迫佢升

自私打

G大佬直接打超級 .gun

畢業都無玩過補 一個定補錯晒

我直接棄jer了

打多d就熟手 真水都係你補多

街場黎
俾NOE妹呃左禾8個鐘

大龍 招全體 可以點避? 主控夏實....招1技避唔到

邊招係全體技

真火玩補又係跑狗
已經唔記得拉斷個時機

唔好跟熟手場住咪得

想雷你

練多幾場咪得

又一場2甩,然後又要打一千甩

高級應該會出真龍裝備料，如果冇就冇人會打高級

高級確定咗會加hp同攻擊

所以要求:

角
支援-加攻
補

裝備
v534
真龍卡
全裝卡龍100

記得留星沙

有招個範圍好大

真龍裝備講左超級先出
超會變埋技能次序

有冇真風打到真畢團

「高級」和「超級」中掉落的新素材將可用來鍛造新的武器。

咁打高級冇意思

超級唔洗過高級先

有

有 暫時高級先有排行榜
排名有獎勵

第一隻超真火10月14出，唔知造唔造得到真水武

好彩之前炸仁幫大家玩熟真火同真水，應該熟晒

冇野了
原來要左右問題

而家有加蛋之後 真風火水既20%虛空武有冇超越534?

攻擊力唔得 但滿血加防頂核爆應該好重要

收到風真龍武要530/v530升上去

佢上次個video有講係要用5星武做入門

打超級好似都有講要用v 武

真龍高/超> 544>真龍HELL>554>真龍ULT>564>真龍ULT HELL> 574
可以玩到2047

整40把真龍武

應該ult 之後係 omega級，英文版係寫omega

迫害新手

要棄鳥

機會黎啦飛雲

原來真係有

打真光要唔要真龍符？

完全未入過場

係ultimate英文版叫omega

自己開場試下咪知

𣊬秒
角色帶電係咩效果，滿晒就自爆？

我試過單拖自己打真光打到夠鐘，打到半條血，自己唔死，但開Multi場個個見到我咁低戰就走

因為你錯武
4克要大力

點解用埋星沙武都係咁低戰

條龍4星

好撚正常

恩客依排好串

正常都會有6千

星砂武 但個攻數 同v534 差唔多
即係打落去會R痕
4星4突龍其實都打到 慢少少啫
其餘係建築未跟到應該

都唔夠你係咁jer住我同雷姆咁撚串

建築低可能

雷姆唔係雞
莉莉係臭雞

G chi

應該係，我新玩，依家啲建築物平均得1x

藍毛唔洗分咁細

諗起琴晚街場就濕濕地了

禾記得禾真火有整v534短短

都係G

將佢變同一種藍色

真水隊

光頭佬
4星法
斧
細佬補

？

姐弓x4

禾冇升龍親蜜要加蛋先過6000

臭菜out

補換劍

點解唔升

玩咁大想唔用補打高級

之前話條龍普攻廢快d變返人好d

最多咪法用3030龍

終於羸暗寶50

用咩隊...我卡住48

家康 光短 法克 火弓

天才定妹妹

天才

唔通真係要升多隻光短
駛唔駛50環先夠爆擊？

局長,新暗短,法克,天才仲簡單

冇頭兩隻

歐洲寶又羸

由你歐文名把口講出黎真係難聽過粗口

唔好爭啦

禾地d真暗幾時打

歐洲寶又贏

我想問下過左UL有咩特別獎勵?

想問真暗畫家短用咩武 v定帝國

單人ul每個5粒武碎
團隊ul每個5粒龍碎

半粒龍晶

歐洲孖寶

Total係各一粒

新暗短勁野黎架？

打寶龍勁野

打光寶淨20秒

抽唔中唔g, 聽講毒特攻幾勁

*30

我升左2隻換你J 你宜家先講

莉莉同雷姆是一樣

比暗短用咪啱

係姬係公主

禾好早前已經講左隻短nga測出黎好勁

升完仲駛咩用佢

早排唔係話暗短直接插隻利維坦比佢咩

無追po

勁喎

夏實世界第一

疊毒再用利上濕

抽多個十抽試試佢先

pish

現充

我大夏實一技10幻

有冇撳過入把虛空武度睇睇?

刀矛.......

v534

睇毒受唔受技傷同爆擊影響，唔受既就好多玩法

問問問

邊忽大，好平喎

咁mh未

唔係話今晚玩?

抽唔到

thx

懶左

係呀 大戰寒天魚類之帝王龍

1001

mh 差4個成就白金 差唔多準備買borderland

(後篇)

見到新暗短咁勁抽下 幾十抽歪哂隔離兩隻野 仲出埋暗斧

Bye

有野想分享........

暗短 暗斧 夜天 暗大奶奶 升邊2隻好

屌你雷姆

短要升 有克乜就斧劍揀1 無就大奶奶

升左法克同家康啦 想升多2隻 雖然已經過曬UL

.......歐到呢

G歐歐M

做乜無啦啦話S巴歐

俾孖S大仆哂

玩了四天的新手終於過了UL

有邊個未過到,可唔可以出黎

你歐左幾耐
歐歐歐M

@黑貓老公

睇到有4個buff就 x左

起手4日啵

unacceptable

嚴格到我2個BUFF都唔夠輸出時間
利申新手

大慨係自從公開對藍短髮既愛之後